其實點解要追擊TVB商場活動？

我講先

1. 令到新聞部同其他部門反面，例如Sales Team，PR Team 同製部門等等
2. 得罪晒班客之餘仲要賠錢比人，賠埋Production House d錢

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你老味廢青
搞到我冇得睇女
冇得睇馬明

總之要佢藝人無人搵，無商場合作

為左直播果陣可以宣揚真實訴息比觀眾
無綫新聞 出賣港人

熱愛tvb

有活動通知一聲
我一定去支持

下幾千人去撐場睇明星又唔得啊

出賣港人係要付出代價

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

追星一族 加 廢青

支持打擊紅媒

支持活動啦, 唔係你以為大家係暴徒?

想引人打開口牌俾你諗對策

咁試下如期舉行咪知囉

商場就一定合作既，有錢賺
不過唔緊要啦，大家都係等佢book左場set晒野先去支持咋嘛

會去支持

full gear 做tvb fans 支持

去每一個活動

大家整牌
記得唔好寫錯

係綫唔係線